D狗真係痴線, 咁對記者

D狗真係痴線, 咁對記者

喝尻佢地

經過今日 殺警都唔係問題 ！

立場哥哥岩岩好似問madam係咪香港人
佢大大聲話唔係
唔知有冇聽錯

冇

痴撚線

有冇人知太子獅鳥咩事

我以為聽錯
今日啲班食左誠實豆沙包
又話自己掉汽油彈 又話自己唔係香港人

冇聽過立場新聞
記者冇特權

佢哋精神狀態已經到咗臨界點

記者本身就應該有特權
咁先可以去報道採訪事實
佢都on lun 9

我覺得佢地巳經亂尻咁講同做

照撚完未 小學雞到

好撚賤

佢地咁撚正義仲咩封到成隻et咁

話阿婆你都差唔多死
你死我都未死

佢地一定長命啦
不過癱住咁長命